陳同佳一宣佈10月去自首，侵侵就中肺炎

陳同佳蝴蝶效應又黎料